282壹傳媒聽日停牌劇本

港共宣布282 壹傳媒停牌，所有買咗282嘅股東如同違反國安法即拉！

以香港政府嘅智慧應該會咁做

如果今次個大莊係支那人呢？

佢地將蘋果日報改名為香橙日報, 成為香港一大維穩日報, 帽事